有咩方法對付水炮車

租部洗街車同佢隻揪

推

應該唔敢射大型商舖，只會左空曠地方使用
濕左政府要賠，重有觸電危險